% canzoniere online
\beginsong{Benedetto sei Tu}[
by={T: Liturgia; M: Marie Thérèse Henderson (Gen Verde)},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[D E- G A]}
\endverse
\fi

\beginverse\memorize
Bene\[D]det\[E-]to sei \[F#-]Tu,\brk\ \[G]Dio dell'\[D]uni\[B-]verso
\[G]dalla \[A]tua bon\[D]tà \[B-]\brk\ ab\[G]biamo \[A]ricevuto \[D]questo \[B-]pane
\[G]frutto della \[A]terra e del \[D]nostro la\[B-]voro;
lo \[G]presentiamo a \[F#-]Te,
per\[E-]ché diventi per \[D]noi\brk\ \[E-]cibo di \[G]vita e\[A]terna.
\endverse

\beginverse
Bene^det^to sei ^Tu,\brk\ ^Dio dell'^uni^verso
^dalla ^tua bon^tà ^\brk\ ab^biamo ^ricevuto ^questo ^vino
^frutto della ^vite e del ^nostro ^lavoro;
lo ^presentiamo a ^Te,
per^ché diventi per ^noi\brk\ be^vanda di ^vita e^terna.
\endverse

\beginverse*
Bene\[D]detto sei \[E-]Tu, Si\[F#-]gnor.
Bene\[G]detto sei \[A]Tu, Si\[D]gnor.
\endverse

\endsong
